言論自由 講讀有理！！

隻癲狗玩食字死雞撐飯蓋
各位大學生識玩喇